[籃球] 點解籃球員比賽時要摸鞋底？

有冇人知

防跣手

摸完射波會準啲

賴地硬

同篤波要捽支cue一樣

鞋底搽左d 防滑劑？